點樣將非用戶本人instagram嘅相打包？

唔知有冇開錯台
說話幾年前有個好好嘅朋友走咗
facebook之類嘅account已經del哂 反而instagram有留低
有時想提醒自己有佢曾經存在過
除咗手頭上嘅相 都係睇下佢嘅instagram
今朝忽然好驚instagram唔知會發咩神經管理啲好唔常用嘅account
所以想提早backup哂佢啲相作為額外嘅紀念

唔知各位巴打絲打有冇啲咩可以做到呢樣嘢嘅網可以推薦？
唔該哂大家

試下用4K Stogram

我都有google到 但我見佢好似無得backup好友的instagram

簡單易用
仲支援好多唔同既社交網站

唔係有好多就自己CAP啦
自己CAP有得連埋CAPTION

不用謝

j圖就j圖啦 扮撚哂野